如果出件咁嘅hoodie 有冇人買？

利申：我冇諗住整

如果有巴打整就一流 最好係off white 個隻print

太柒 不了

如果係畫出黎（美國畫風）成件事型好多

柒到

油畫風會好啲 但而家咁好柒 要人課水都唔係咁hea嘛 雖然話勿忘64但咁柒點出街
你話有集會用都算啦

選材本身已經唔型，圖案上改靚佢都冇用

其實好多人整過

不過無你咁hea

如果多個superme logo實好多人搶